93早霸王之財爺比人過左一幢

好波思歪

用得抹手紙多

吹風機又話哂電

玩哂啦你環保撚

其實香港攪成咁

我係財爺就唔做去美國退休啦

仲跑咩馬仔

吃力不討好

張學友演唱會

周星馳一票難求

上興趣班比導師罰企

阿媽發巔話比錢來學野唔係受罰

哇屌 教好個仔先啦八婆

二哥今日早餐食乜？

呢樣真，睇黎佢真係想搞好香港
佢都算係港英政府體制嘅精英
唔抵得cy賣港

下期興起露營車

無法例監管到 暫時

你估下

今朝食乜好野呢

菠蘿油？

Btw 二哥你係我既終極目標 點先可以做到你咁?

關二哥做工程既？